﻿Chọn quà tặng cho ngày Valentine

Quà tặng cho chàng 
Bộ sữa tắm 
Với hàng chữ đề tặng rất "tình cảm" 
59.500 đồng. Citi Plaza 
Tượng đồng 
Làm đẹp bàn làm việc của anh ấy 560.000 đồng 
Máy cạo râu 
Tiện lợi và đa dụng, có kèm bàn chải 
387.000 đồng. Sắc màu 
Tặng ví là cách hay nhất để chàng nhớ bạn suốt ngày 
Từ 250.000 đồng. Chip Chip 
Món quà này sẽ bổ sung vào bộ sưu tập dành cho... râu của chàng 
60.000 đồng. Citi Plaza 
Hữu dụng 
Những vật này luôn luôn đi cùng chàng 
259.000 đồng. Sắc màu 
"Sửa soạn" người yêu 
Bộ nước hoa và xịt toàn thân, tặng kèm một chiếc kính mát 275.000 đồng. Hanah 
Như anh và em 
Đôi tách sứ luôn đi cùng nhau như tình yêu gắn kết giữa bạn và chàng 
160.000 đồng/bộ . Hanah, 182 Pasteur, Q.1 - TPHCM 
Lung linh ánh nến 
Những ngọn nến thơm với màu sắc tươi tắn mang lại một không khí thật lãng mạn trong ngày lễ tôn vinh tình yêu 
115.000 đồng . Memory &amp; Love, 401 Võ Văn Tần, Q.3 - TPHCM 
Dành cho đôi ta 
Thắt lưng tình nhân 
Một chiếc cho em, một chiếc cho anh 
75.000 đồng/chiếc . Ba màu 
Thông điệp tình yêu 
Mỗi ngày qua, đôi ta càng yêu nhau hơn 
28.000 đồng. Chim Câu 
Mua ở đâu? 
Bạn có thể chọn và mua các sản phẩm trên tại: Glamour Light, tầng 3, Diamond Plaza, 34 Lê Duẩn, Q.1. Quầy tự chọn Citi Plaza, 230 Nguyễn Trãi, Q.1. Sắc Màu, Citi Plaza. Sweet, Citi Plaza. Ba Màu, 463 Lê Văn Sỹ, Q.3. Chip Chip, 484 Nguyễn Đình Chiểu, Q.3. Chim Câu, 72 Ngô Đức Kế, Q.1 - TPHCM. 
Ly "rô-man-tic" 
Hình trang trí theo phong cách Nhật Bản 
55.000 đồng/cặp . Chip Chip 
Khăn tắm 
Kiểu dáng thật sang trọng 
80.000 đồng. Sweet, Citi Plaza 
Đôi thiên nga. 
Bằng chất liệu inox, có thể giữ điện thoại cho hai người 85.000 đồng/cái. Hanah 
Ngọt ngào như tình yêu 
Hộp chocolate trái tim xinh xắn 25.000 đồng. Hanah 
Quà tặng cho nàng 
"Em xinh như búp bê!". 
Món quà này sẽ thay chàng thổ lộ điều ấy 
199.000 đồng. Mattel Shop, 232 Hai Bà Trưng, Q.1; Funny Land, 16 Kỳ Đồng, Q.3 
Hộp kẹo yêu thương 
Bằng chất liệu sành với hình vẽ dễ thương 65.000 đồng. Chip Chip 
Tặng em! 
Hộp dùng đựng quà 25.000 - 45.000 đồng. Chip Chip 
Tích tắc 
Mỗi khi xem giờ, nàng sẽ nhớ đến bạn 
98.000 đồng. Hanah 
Gấu bông 
Nhiều kiểu cho bạn chọn lựa từ 198.000 đồng. Chip Chip 
Xà phòng và khăn tắm 
Bộ sản phẩm của Đức 
350.000 đồng. Glamour Light 
Túi xách 
Mềm mại như thú nhồi bông 140.000 đồng. Hanah 
Trái tim có cánh Làm đẹp cho điện thoại của cô ấy 12.000 đồng. Chip Chip

TT&amp;GĐ
